有無人打牌時真係有用過玄人技?

細過已經練左兩年打骰 但電動雀機一流行就變左白練

摸四打二就成日用 有時會配合左手藝黎拼自摸

又試過用測謊器測人地心跳黎判牌

飛燕切牌有練過一排 不過睇唔穿既都應該係on9